---
title: "Tạp Âm #30: Những bức thư bụi bặm"
link: https://youtu.be/ESuYSFx-Ajs
tone: D
tags:
    - tap-am
date: 2025-02-17
slug: tap-am-30
---

{{< audio tap-am-30.mp3 >}}

Ngày {{< chord "C" >}} mai mình chẳng hỏi {{< chord "Am7" >}} thăm nhau

Đã {{< chord "Dm7" >}} ăn gì nay có {{< chord "G7" >}} đi đâu

Thành {{< chord "Em7" >}} phố nhìn ra màu {{< chord "A7" >}} trắng đen

Như những {{< chord "Dm7" >}} thước phim của {{< chord "Fm" >}} thời thập niên {{< chord "G" >}} xưa

<br>

Dòng {{< chord "C" >}} tin giờ cũng chẳng {{< chord "Am7" >}} ai xem

Liệu {{< chord "Dm7" >}} ban chiều ai đón {{< chord "G7" >}} đưa em

Lời {{< chord "Em" >}} ca này cùng anh {{< chord "A7" >}} nhớ em

Nhưng lại {{< chord "Dm7" >}} giấu đi để nỗi {{< chord "Fm" >}} nhớ lăn trên hàng {{< chord "C" >}} mi {{< chord "C7" >}}

<br>

Chuyện {{< chord "F" >}} chúng ta bây giờ {{< chord "Fm" >}} nằm

Trong những {{< chord "Em7" >}} bức thư bụi {{< chord "A7" >}} bặm

Anh {{< chord "Dm7" >}} cất rồi một {{< chord "G7" >}} hồi lại mang ra {{< chord "Cmaj7" >}} ngắm {{< chord "C7" >}}

<br>

Đừng {{< chord "F" >}} để tâm, xin em {{< chord "Fm" >}} đừng ngại

Vì {{< chord "Em7" >}} tính anh hay ôm {{< chord "A7" >}} khờ dại

Ngồi {{< chord "Dm7" >}} nhặt từng câu {{< chord "G7" >}} nói vẫn vang {{< chord "Cmaj7" >}} trong đầu {{< chord "C7" >}}

<br>

Vì tình {{< chord "F" >}} yêu không như {{< chord "Fm" >}} nét bút trên ô {{< chord "Em7" >}} tập

Chỉ cần {{< chord "A7" >}} xoá đi là {{< chord "Dm7" >}} mất đi không còn {{< chord "Cmaj7" >}} lưu luyến {{< chord "C7" >}}

Mà tình {{< chord "F" >}} yêu luôn đâu {{< chord "Fm" >}} đó sâu trong {{< chord "Em7" >}} lòng

Sẽ tìm {{< chord "A7" >}} đến ta những ngày {{< chord "Dm7" >}} có mưa hay là {{< chord "G7" >}} nắng trưa nhạt {{< chord "Cmaj7" >}} nhoà
